Resume Title: Trabajo Bajo Puedo Canalizar Tranquilidad

Name: Omar Jose Vargas Hernandez
Email: omarv79@gmail.com
Phone: (213) 376-8975
Location: Panorama City-CA-US-91402 (Work Status: Not Specified)

Work History
Experience Months: 210
Job Title: Asesor de Ventas, 05/01/2018 - 06/20/2021
Company Name: Inmobiliario Training

Job Title: Asesor Comercial Venezuela, 01/01/1900 - 06/20/2021
Company Name: Inmobiliario Training

Job Title: , 01/01/2010 - 06/20/2021
Company Name: Comercial Indriago. Merchandising Venezuela

Job Title: Ejecutivo de Ventas, 01/01/2017 - 05/01/2018
Company Name: 

Job Title: Ejecutivo de ventas Call Center, 07/01/2016 - 12/31/2016
Company Name: 

Job Title: , 01/01/2010 - 06/30/2016
Company Name: Inmobiliario Training

Job Title: Promotor espec, 01/01/2000 - 12/31/2005
Company Name: Comercial Indriago. Merchandising Venezuela

Education
Additional Skills And Qualifications
Most Recent Job Title: 
Most Recent Pay:  USD per 
Managed Others: 
Languages Spoken: 
Work Authorization: Not Specified
Security Clearance: No
Felony Conviction: No

Desired Pay:  USD per 
Desired Job Types: Full Time, Part Time, Intern, Seasonal, Temporary, Contractor
Travel Preference: 

Currently Employed: No
Jobs Last Three Years: 0
Last Job Tenure Months: 0
Highest Degree: 
Certifications: 
Employment Type: 
Military Experience: 
Last Updated: 6/19/2021 4:51:38 PM

Desired Shift Preferences: 

Interests
General Business
Supply Chain
Business Development
Consultant
Strategy - Planning
Telecommunications
BPO-KPO

Resume:

OMAR JOS? VARGAS
            HERN?NDEZ
            Estado civil Casado
            Hijos: 02 de 15 y 19 a?os.
            RFC: VAHO7903034F8
            CURP: VAHO790303HNERRM03
            Edad: 42 a?os

EDUCACI?N

Universidad Nacional Sim?n Rodr?guez
             2009  2014 Venezuela

Tuve el honor de estudiar en una Universidad netamente androl?gica,
compartiendo estudios y conocimientos con un alto gremio de doctores, abogados
y licenciados, ya que es una alta casa de estudios solo para profesionales y
personas adultas. Saliendo con un promedio de 9.4 en calificaci?n, obteniendo el
t?tulo de;

Licenciado en Educaci?n Ciencias Sociales Titulado

APTITUDES
                    Inform?tica
            Me desempe?o en todas las ?reas de inform?tica, paquete Word.
            Buen dominio en todos los sistemas operativos.
                                         Edici?n tanto en audio como video (publicidad)

EXPERIENCIA LABORAL
OBJETIVO LABORAL
Tengo la capacidad de trabajar en
las diferentes ?reas que requiera la
                                         Audio BOSE UltraAcoustics Ingenier?a Sensorial. Asesor Comercial y
compa??a, y a su vez entregarle a la
                                         Supervisor
empresa mi mayor fortaleza mis
conocimientos adquiridos en el           Mar 2019  Jun 2020 (ciclo terminado por la contingencia)
?rea de Ventas y Asesor?a, as? como      Como asesor comercial tuve la oportunidad de estar en el equipo de
en mercadeo y publicidad. Soy            ventas CDMX logrando los objetivos y metas sugeridas por mis
luchador, honesto y puntual. Estoy       superiores. Luego pase como supervisor del equipo dirigiendo nuevas
dispuesto a trabajar en equipo,          estrategias, y supervisi?n en campo sin perder mis servicios en ventas.
bajo presi?n ya que con facilidad        Sin problemas puedo llevar varias obligaciones y cargos. Trabajo bajo
puedo canalizar con tranquilidad         presi?n.
todas las adversidades y siempre
dispuesto para adquirir nuevas
experiencias y conocimientos.            Inmobiliario Training en Grupo Hodaya. Asesor de Ventas
                                         May 2018  Ene 2019
                                         Seguimiento de cartera de clientes. Cierre de venta. llenado y entrega
CONTACTO                                 de expedientes... En mi primera semana logre vender mi primer
                                         inmueble.
TEL?FONO:
 +1 2133768975
                                         Editorial EA. Ejecutivo de Ventas
                                         Ene 2017 - May 2018
                                         Captura de clientes, seguimiento y cierre de venta para la formaci?n y
                                         creaci?n de revistas importantes en la ciudad, a trav?s de una base
CORREO ELECTR?NICO:                      de datos y manejo de CRM, logre hacer m?s de 7 cierres de ventas al
omarv79@gmail.com                        mes, cuando la meta eran 3 por mes

DIRECCI?N                                Grupo Concentra. Ejecutivo de ventas Call Center Julio 2016- Dic 2016
                                         Portabilidad de l?neas telef?nicas, colocando un buen numero en
                                         ventas y metas logradas.
1447 S Bonnie Brae St, Los Angeles, CA
90006, EE. UU.
Materiales y Equipos Vidoso C.A.        desinfectantes para pisos, ceras y pulidores de Loza, guantes y
Asesor Comercial Venezuela   ene        esponjas de limpieza, con un gran cat?logo, posicionando nuestra
                                        marca como la m?s importante a nivel nacional con exhibidores
2010 - jun 2016                         llamativos y excelente colocaci?n de Material P.O.P con mi gran
Llevar eficazmente mi cartera de        creatividad y esp?ritu entusiasta para el realzar de nuestros productos.
clientes el mejor servicio y asesor?a   Llenado de reportes diario, control y distribuci?n del material
para obtener buenos resultados y una    publicitario para otros estados del pa?s.
conexi?n ?ptima para el desarrollo y
crecimiento de nuestra empresa.
                                        Comercial Indriago. Merchandising Venezuela A?o 2000 al 2005
                                        Estuve encargado de la colocaci?n de productos de consumo masivo
Organizaci?n Marketing Mix. Promotor    espec?ficamente de espaguetis de la marca Millani y pastas Ronco en
merchandising Venezuela A?o 2005 al     estanter?a o exhibidores colocando material P.O.P para realzar los
2010                                    mismo ante la competencia y tuvieras m?s salida y buenos resultados
Fui el representante de la marca        en los supermercados y tiendas departamentales.
Clorox de Venezuela, colocando
productos de limpieza como

APTITUDES

Inform?tica
                                        Me desempe?o en todas las ?reas de inform?tica, paquete Word.
                                        Buen dominio en todos los sistemas operativos, y edici?n tanto
                                        en audio como video (spot publicitario)

Como profesional, estoy dispuesto a cumplir con los objetivos que la empresa exija. Soy una
    persona que trabajo en base a n?meros, logro incrementos en ventas para la suma de mis
   metas, coloco los productos de nuestro cat?logo y variedad que esta tenga. Soy capaz de
   trabajar bajo presi?n y mantener la calma en momentos dif?ciles y analizar la situaci?n para
                             conseguirle soluciones a los problemas.

    Me caracterizo por simpatizar y llevar una buena conexi?n con mis clientes, cre?ndole la
  necesidad para lograr llegar al cierre de venta, bajo un buen ambiente cliente asesor. Siento
  que cuando trabajo en ventas me siento c?modo brind?ndole asesoramiento personalizado a
los corporativos, desde un gerente, socios o due?o de empresa, hasta los encargados de realizar
 las compras de nuestros productos, dejando en alto el nombre de la empresa con nuestro buen
                                       servicio de alta calidad.

-----END OF RESUME-----
Harvested Resume from CareerBuilder
R2Y39L6XF1H1VRZT7TR
